［突發］佩雷斯主席上咗電視「新聞透視」

快睇